戰線要抗大，外除惡法，內除賣港賊

除咗拉動送中條例，都要賣港賊付出代價